A0女揮手區（53）

上回摘要
702的朋友指她傾心的上司非常一般，乃至乎差劣，七友巴指佢樣子肯定比702上司優勝，巴絲眾口同聲紛紛求圖 。702在此問一句，圖或令壽堂？

留名睇好戲

btw巴打好似好耐冇見你

702眼睛失靈

統計
肥矮毒柒，硬食一樣，揀邊樣？
揀咗就切肉都唔瘦，食鈣都唔高，毒到唔想脫，柒到冇人有。

我對眼係麻麻，散光好深

咁我應該都變靚仔

個個都等緊(53)
上晒水

我揀矮
褲長有得改短，揾男朋友170高都夠高大

wow 米七高既女
我個miss right得米六 好滿足

係

no photo
u can be girl

我老啦

有幾老?

心唸
其實有沒咁多AO女
剩女同少女 都係AO
天堂定地獄

成個月無開FB
原來前度私信我 問我呢排點
知佢結左婚有左 都2年無聯絡
睇到個MESSAGE都唔知點應佢-.-
攪到我覓亂唸左成朝

錯字太多

爸爸,你唔要我?

你咪同佢傾下計
不過人地結婚 要把握分寸
話唔定介紹個女仔比你

都無咩好傾 散左都幾年
我承認我愛得佢好深 散時都傷得我好痛
我單左成年去平伏自己
知佢結婚 反而真係真正咁原諒自己同心入面真心祝福佢
而我都已經有段穩定戀情

估你唔到 一個MESSGAE 又令我唸返哂以前的事
好廢

以前既野 都過去左 沒謂念咁多 就當係成長既經歷 回想起 會開心左下 但絕對唔番轉頭 好好珍惜依家既女友

人地都就生仔，真係愛嘅就祝佢永遠幸福
佢可能知你愛佢，佢就係特登同你講等你唔使再掛心佢

善意的補刀

就係痛先至放得低

咁你(地)又放唔低

酒鬼減分

我家姐以前教小朋友補習都教到火

惡同氹要一齊先得

by my sister's said.

有圖未 我要睇仔

原初班人係咪出哂pool了，眼見得返幾個揮手咁

近排開始忙

冇pool出

約第2個食飯 例如我
講笑 過分自責過分執著 對自己都係一種負擔 要釋懷都唔係咁易既一件事
想放低 一係就厚住個面皮約多次個上司 面皮唔值錢既 呢個係事實
一係就想辨法恨呢個上司 咁就放得低

呢到係咪冇巴打

巴多過絲

屌

又見了

扣5分

品嚐唔等如健康

其實,702應該係一個好成熟嘅女性,唔應該係度

你即係話我老叫我過隔離25歲以上都仲係單身個post喇

性格成熟 絲打幾歲,做咩認老?

獨L又要落街打波啦

想問下呢個po c打多定ching多

hing

岩晒,小妹a0

又扮

小妹妹

same here

光棍司令

上面好閃

閃盲左啦..

國際宣明會係邊？

呢個POST 要加返個光刺激誘發癲癇症警告

好酸
我食緊西柚

....
屋企人買左成2星期西柚..
日日食到唔想食..

身倦了,心也累了

早唞

早D去

結婚搞大埋仲咩好諗 ？

消失左咁耐既

我三日前仲係度架
Somewhere 巴消失得仲耐

唔使晚晚OT嘅開心同未搵到工嘅不安交集

邊度義教？越貧窮嘅地方，啲人越容易滿足

掛住人地?

姐係香港D公屋細路 同理?

住公屋嗰啲不知幾有錢

大把野可以諗

我都係
有幾晚係擔心個收入瞓瞓下責醒咗

船到橋頭自然直，諗住趁依段時間努力操Fit個體格

我想溝a0女喎

諗住操到點
想睇

BGM:

我也決定操

之前已減12磅,去轉日本又死了

我減大腿&肚子

想當年我仲係校隊

幾靚仔喎國王巴

多謝

但記得唔好hehe/j我。

HIHI 見到你地心事tg group

BTW 702絲打而家同上司點呀？

心事tg group???

召喚702絲打

嗯嗯，有A先生個個
唔知會唔會講得太多
或者可能你唔係個group到

有冇group id?我又要加

你等我一等

點樣share group id俾你？？
我好手機白痴

ching,我都係。。。
有冇個group條link?...

e個唔係隔離post個gay group?

係 因為見到你reply

hehe group我就不入了

無既，都係大家傾下計，聽下人心事都幾有趣既

原來開到53
留名

冇幾耐之前先有人講冇見你一排

who who who
松兄近況如何呀

黃屎女神
點呀？驚喜唔驚喜呀？

素來孑然一身得知此事直程係受寵若驚啦
隻旅行蛙仲有心過電話個隻

又自己睇

702想太多,本質係咩唔重要,你點睇佢先重要。教育,重要係你肯用心去教,有教無類。太多思考,留比學生諗好過。

關心下你去左邊姐
Don’t ff too much

稚x園係咩嚟

gg ed

我同佢係<有發生過>
事實係<慶埃落定>、<不拖不欠>
個心係<非走不可>、<最後一次>
希望做到<我的生存之道>、<亦舒說>

我都想問

可能係幼稚園
同學罰抄五次！

wow
702 真係22歲
對感情的睇法真係
eq又高

唔好體罰呀老師,細個有陰影

所以老師做教育嘅工作,不只是教導學生,仲要培養學生成才。不只是傳承知識,指出錯處。引導學生發揮長處,適當鼓勵學生都係應做的責任。
做老師當番普通工,就係現今教育失敗之處。

holy shit,一首都未聽過

講起教育我就諗起柏拉圖嗰個洞穴比喻

好耐之前讀咗一個sem哲學咁大把 ，嗰時讀過柏拉圖呢套學說，而家都已經唔係好記得
但記得好似柏拉圖話你可以選擇將你喺洞穴外見到嘅嘢話俾洞裡面嘅人知，亦可以唔講，但作為知道外面世界真相嘅人，你應該要將你擁有嘅知識傳開俾所有人，令所有人都擁有呢啲真相，令成個世界進步，思想得到解放，咁先係哲學
真正有智慧嘅人係會選擇傳開去

希望冇記錯啦

我打錯字
如果90年代尾出世，未聽過楊千嬅、鄭秀文好正常嘅，但係張敬軒都冇
我都知宜家少人聽廣東歌，但係廣東話係我母語，我傷心嘅時候大腦會自動播廣東歌，同埋自有自己嘅語言先表達到自己當下最真實嘅情感，翻譯咗意思又隔咗一層。

情場職場兩失意
都係俾心機讀書算

你又職場失意？

又 ...

見工見衰咗又要繼續搵 算唔算

我九十頭 我廣東話歌聽得唔多

我都知
無ff 過蛙女神

幼稚園

情場又失意
都仲係男神

喺fdzone內愈行愈入

咁做唔到自己好想做嘅工呢

90尾
廣東歌最熟我老豆嗰代嗰啲

櫻花樹下

細個聽動漫歌，大啲就聽歐美pop。真係好少接觸本地野（以前

靠702介紹了

起碼做到朋友呀

80-00年代嘅廣東歌都有聽
話時話好期待 eason and the duo band 隻廣東大碟

記得中學有中化本書仔分析歌詞對中化有冇影響,例如單車講父子關係。。。

不過小弟個人欣賞danny 仔d歌嘅詞

莫道你在選擇人 人亦能選擇你 公平原沒半點偏心

還含著笑裝開心 今宵的你可憐還可憫
目睹她遠去 她的腳印 心中永印
糊塗是你的一顆心 他朝你將無窮的後悔 這一生你的心裡滿哀困

冷暖那可休 回頭多少個秋
尋遍了卻偏失去 未盼卻在手
我得到沒有 無法解釋得失錯漏
剛剛聽到望到便更改
不知那裡追究

一生何求 常判決放棄與擁有
耗盡我這一生 觸不到已跑開
一生何求 迷惘裡永遠看不透
沒料到我所失的竟已是我的所有

Menu
KKBOX

下載 KKBOX
付費
儲值
註冊
音樂情報
排行榜
一起聽
KKBOX LIVE
白金會員優惠
會員中心
服務中心
禮物卡
歌曲
念親恩
念親恩
2005-Sep
陳百強 (Danny Chan) 陳百強 (Danny Chan)
開啟 KKBOX
作詞：楊繼興 作曲：楊繼興
念親恩

長夜空虛使我懷舊事 明月朗相對念母親
父母親愛心柔善像碧月 懷念怎不悲莫禁
長夜空虛枕冷夜半泣 遙路遠碧海示我心
父母親愛心柔善像碧月 常在心裡問何日報
親恩應該報 應該識取孝道
唯獨我離別 無法慰親旁 輕彈曲韻夢中送

為甚要受苦痛的煎熬 快快走向歡笑的跑道
剩一分熱仍是要發光 找緊美好
春風一吹草再甦 永遠不見絕路
明日變遷怎麼可知道 何事悲觀信命數
似朝陽正初升 你要自信有光明前路
願知生命誠可貴 能為你鼓舞

路上我願給你輕輕扶 你會使我感到好驕傲
幸福歡樂陪著你去找 一生美好
將一聲聲歎息 化著生命力
懷著信心 解開生死結 雲霧消失朗日吐
以真誠我祝賀你 會踏上那光明前路
願將一腔熱誠給你 常為你鼓舞

太多好歌

首首都係經典

冇啦啦一串kkbox，巴打，有間接宣傳喎

忘記了copy kkbox有伏,sor9ry sir

一首歌一段故事

到時有拖拍可能仲第一時間通知你

leave or die

工程師本身都唔簡單啦

ae ive畢業都做到
好似係

[member]海洋公園都幾多新動物 ［/member]

雜工

利申:我都做過

autocad

例如？
話說點解要加密

好小事姐

我最高title:smart home engineer

打左六七十字 結論：冇諗過原來自己咁靚仔

笑死

不過認同髮型可以大幅度改變一個人嘅印象

武器已拎

懷疑分身ac
左右手互閃

702絲打應該鐘意隻杯

同女女去

又講呢d

你唔係識我真人下話
成日都掛住我

而家咪傾緊

出黎做野未

未
Exchange 緊

去邊到exchange
唔好食咁多野,一陣真係變cat girl

歐洲
我最自豪既一樣野就係食極都唔肥
呢個冇咩可能發生

好想去旅行
返工啲野好困身

巴打出左嚟做野？

幾時請到長假去旅行

呢個我黎

你係咪想同我去先
下年生日掛

你幾時生日先

手機睇唔到圖
你想講咩

絲打點睇?

Oic
岩呀 sosad
我會係香港等你返

無人話過一年只可以去一次旅行架

其他男仔鍾意咩女仔
其他女仔要發姣定乖乖女先有拖拍
關我鬼事

都唔係ga, 都有參考價值既, 唔係話要學姣, 但做自己都有野可以進步既

你有咁多假咩

你最緊要係摸清你對像鍾意邊type呀，男人好膚淺架咋

有啊 14 days AL

我會增值自己
但一定唔會係為咗迎合市場咁解

摸清啦 總之not my type

我都鍾意

飲啤酒要用杯㗎咩
我唔好啤酒的
我飲wine同威多
同埋我唔認同人天生就係一無是處，我份人好積極

應該問巴打點睇
有女姣你嗲你會點

飲威飲重口味islay嗎？

挑戰到bowmore
其他

女強人 好吸引

教壞細路

睇佢靚唔靚

唔習慣，會抗拒同會心諗“做乜鳩”+“洗唔洗呀”

我會睇下合唔合眼緣先
再睇下佢係咪周圍姣仔
唔係的話，試下都無妨
又無野可以輸既

我屋企有四枝islay出品，之前啱啱飲完一枝印度出品

我有枝Rampur
去開間清吧有唔少印度威

大家飮到咁pro..

我果枝armut peated

amrut*

想投訴好耐

巴打做盛行
好大怨氣

點呀

你係黃蛙咩

想揾你傾下計姐

你唔係巴咩

Greetings

人唔作出犧牲就得唔到任何收穫；要得到某種東西，就必須付出與之同等的代價。呢一點就是鍊金術的基本原則，等價交換。當時我們，堅信這就是這個世界的真理。

你地兩個成日耍花槍

唔係大到咁掛

做咩

係體香
最鐘意狂索靚仔陣除

唔係為左睇702 d回覆,早已走了

我之前買左人生第一部單反配中鏡都係咁 nikon D5500

24的我表示笑死了

唉,因為你唔可能化妝比上司睇嘛,明架啦

返工要咁早起身咩...

返8:15

[member]唔係啦 我係理科人[/member]

好早 雖然我以前做小學返7:45

無計
但放1715

架妹

今日放假
醒咗刷完牙洗完面換埋衫都冇出街
攤咗係塌塌米到

葡萄

食緊今日第一餐

有排先收得工

放工啦~

做咩咁留意我
我唔係gay
而家去緊攞車

唔肚餓
可能習慣咗食無定時，我一日食到兩餐已經叫飲食定時，成日畀人笑我有錢係身都可以三餐不繼

唔出街有咩做？睇書？

不嬲都唔食早餐。

me too

有研究話唔食早餐對健康冇負面影響
仲會令你平均瘦到9磅

利申：冇食早餐

咁早放工都幾好

skip早餐直落下午茶
唔止個人瘦，錢都可以慳唔少

我只係懶，想瞓多一分鐘得一分鐘

咁食早餐個個咪好蠢
BTW 英國研究指出唔食野仲會令你瘦一半添

養咩車

唔洗我養
公司Engine就有

平日番工係咪可以任渣
咩公司咁正
棍波定自動

番工本身要用車
自動波私家車

不了 咁踏單車好過

我都一日食兩餐
不過差唔多平均隔12小時一餐
朝早5點幾食
夜晚6點幾食

以前古代啲人都係同樣時間食

人瘦係幻覺

我都想係幻覺
高瘦撚買衫褲好麻煩

大西北人士表示上到巴士再瞓過

巴打你後門走喇
呢個po除咗虛妄差唔多都係隻青蛙嘅兵，你再唔走我驚你出唔到你

青蛙MK妹 不了

你仲嚟
我救你唔到喇

知喇
古絲宇宙第一
我出去油返黑副眼鏡先

青蛙軍團，你地大大力蹂躪佢喇

但氹唔到你

本身唔覺得pad吸引

拉你羅友高強魔力

呢啲嘢睇對象㗎ching
粒糖本身嘅意義係粒唔值錢嘅糖，我賦予佢深一層嘅意義，呢種意義可以超越時空，會伴隨住呢個小朋友成長。

故台有個故講個24歲嘅A0女同個ptbf沉船
我睇咗兩頁，個樓主打得好難去睇

唉
一字記之曰,心。

故姐,唔係真。就算真,也不值得救。

就算親手DIY整,絲打都未必like

你好掛住人咩

大家Weekend做咗啲咩呀? 我終於上咗正確使用健身室設施簡介會，可以用康文署啲Gym
返工好Hea，上星期仲有文件俾我翻譯，今個星期直頭抽起晒我啲工作俾我白逗人工

係咪之前做開狗 返工冇嘢做真係好唔習慣

好想放假啊..

畀我地睇都一樣啫

都係出去食飯同屋企hea

點一樣 一個係青蛙女神喎

702同十五松都高質架

竟然冇約人咩

自問同702絲差幾條街

睇到出邊有個po講ex嘅on9嘢
心諗點解啲人咁on9都拍到拖

而家係學校見到女仔上lihkg 就念起你

過嚟say個hi

就係約左女友同佢個fd

53 po.......有咁多a0女咩

松絲你一潛水就好多人揾你
揾你啲人多我幾條街，差距便是說樣來
愛情令人盲目

妹仔命

邊有 嗰個係黃蛙

..................................
打簡體

冇咁多
但係呢班a0開到53個po都仲係a0咁解

叫春post黎姐

得閒就有人入黎放閃光彈

BTW 早2日去參加屋企係幼教畢業禮
D 男女比例 差得好遠...
400個人
男既2隻手數得曬

太謙虛啦你

幾高下
成米六半
仲要幾大份
is that u ?

咁一定唔係我
我幾瘦下 而且你sure米六五叫幾高下咩

165 算高喇呱 我估
你幾重幾高
我都念唔係 個個幾靚下

可以再串少少

淨係呢度都有蛙絲同702絲有起碼165 好似係

藍字 屌你駁唔到

我做錯咩事得罪哂班巴打
唔好玩勁我啦
比條生路小妹

Po上嚟

食多咗會獲利回吐

a0仔 say hi

老江湖

恰咗一陣，發咗個好恐怖嘅惡夢

咩惡夢?

解夢專家

A0仔

大家有冇見過一啲好夢幻好美好嘅愛情？
我陣間拋磚

有，拍十年拖都冇嘈過交，下個月結婚搵我做兄弟。

睇咗，friend話爛到仆街，不過條友覺得毒魔好L好睇 佢嘅意見不能作準
講返怪獸
鄧不利多同葛林戴德華好曖昧，Johnny Depp同Jude Law好型，腐女魂爆發
劇情就唔劇透，值得睇

其實好悶。。。

我都覺得好好睇
係初頭有啲悶

睇晉升機會 三年人工一個double唔錯

又到聖誕 希望今年唔洗自己一個騎鹿車

wow,溝死女player look

有幾
平時會著長褲

睇落斯斯文文咁，唔錯

白雪七友

識貨

頭先睇碟睇返王家衛啲戲
重慶森林入面大家鍾意邊段多啲？
金城武林青霞
梁朝偉王菲

入返嚟叫春

你地有無睇Mad men 60年代啲衫同感覺好正
Mad men有時啲畫面令我諗起王家衛啲戲 雖然我一套都無睇過

黑腸? who

突然之間一堆閃光彈 要盲喇我

好快到蟲絲

恭喜哂

入黎問下
想識個女仔做reception
頭先鼓起左好大既勇氣問佢拎ig
：我想問呢，我可唔可以加你ig
笑左笑 望左望幾個staff
見佢有啲猶豫
見個情況都幾老尷
我講左句
：hmm...其實唔想俾都唔緊要既...
：好似唔係咁好

我唔知道係因為有職員係隔離俾人講
定還是真係拒絕
見佢有下好似想俾

你覺得人地想俾嘅咪問多次
咁樣睇真係答你唔到佢想定唔想

後面個句做多左 冇左個自信

個下好老尷
好自然講左呢句出黎

最近天氣開始涼

準備d凍嘅情歌播下

好奇一問
咩叫凍嘅情歌？

歌詞襯凍嘅天氣

我仍然係唔着上衫響屋企周圍行

就係想你畀例子我
今晚返去聽下凍唔凍

終於著得冬天衫

想睇

...
邊到凍..
仲係一件走天下

夏天衫都話有睇頭
冬天衫冇嘢好睇

我極怕凍

咁俾D溫暖你

作為一個肥仔，從不怕凍

連登仔係西伯利亞人

畀學生激到個人好凍

喺呢度圍爐取暖已經夠暖

唔係應該掉轉激到慶恰恰成個人熱哂咩
個學生做咗啲咩

好慘，買包暖維他奶暖下啦，不過唔知有未

夏天肥仔好慘架

原來咁多巴打想識黃蛙

MK女神黃蛙

你又知佢係MK
難道....

頂我宜家好嬲

我冇

641 姐係黎搵我😁

but 619 is better bus to KT.

kmb果到站app可以話世界第一

咁你走寶了
黃蛙好靚架

我唔狗衝

反正絲打唔會like我

點解唔會like 你
我唔狗衝係因為反正絲打唔會LIKE 你
定係
無端係邊個你都唔會狗衝

冇狗衝過

醒喎,等我40歲入去做mtr.

去完長洲會搭去尖咀

其實夢巴仲係唔係度
好耐無見FING FING 了

this is

我反而鍾意冬天

this is friendship

巴定絲?

唔洗掩飾啦

hi柴絲
最近點？

今晚有啲靜

Hello is me

以為失聯了
你知唔知有人掛住你

最近忙 有咩幫到你

興奮

有冇野帶番香港

想識a0毒絲

咁你自覺係咪
可能人地老實人姐

你下次同佢講發覺自己原來好正

你試下撞下我咪知

我自覺唔係好靚
但真人應該未到好q樣衰

巴打你講中哂我心諗乜

有冇咩易識別既記認
睇下餘下一周有冇機見到

特別唔起眼 眼鏡扎馬尾
其實話唔定我地一齊上過堂

馬尾 呢個得 睇下揾唔揾到 成間u可能得你一個扎

無可能一齊上過

我都覺
我都估應該唔同科 但點解可以咁肯定

小圈子

係隔離有個絲打想追男groupmate果個post見倒你

你fbe 我唔是
但係馬尾妹 一定gotcha

感情台台主嘛

想要手信啊 咪出聲囉

點解GAY 巴呢排叻左咁多
我念住佢帶個黑人番黎咋

哎呀我又要

大家都係到燒錢

年末啦，要對自己好啲，慰勞辛苦咗一年嘅自己

揾個女朋友對你好

我放棄啦，一切隨緣啦。我自己占過自身，三十歲先有機會

你好多架啦喎

心頭好嘅野唔會嫌多

養唔起702絲打

702咁獨立，洗人養架咩

其實我得一個手袋
計埋背囊，我都係4個袋
鞋我就多

好似我個男仔fd咁 太獨立不利找對象

一個名牌已等如數十個普通貨😂

我唔買名牌包包的
名牌易撞袋過小眾牌子/低階牌子
女人最忌撞衫撞袋 仲衰過用同一條仔

撞衫撞袋撞鞋慘過撞車

個日同大學同學食飯，我同其中一個女仔friend着咗條一樣嘅連身裙 食韓燒我都着外套遮住，我仲搞笑咁話我地心有靈犀，其實我冇乜所謂，但係條女西咗成晚面，好似嬲咗我

真正的好女孩
她們不需要你幫她們付帳
不需要你長得很帥
不需要你多金
也不需要你每天接送
也不需要送昂貴的禮物
也不需要你一直獻殷勤
也不需要你

我都係cop返嚟

我反而覺得女朋友夠獨立先好，大家會有番自己空間同交際，唔會因為拍拖就斷六親。不論男女，太痴身而分手我見太多啦。

有啲人反而鍾意痴身
我個friend同毒撚就係好例子
假如我有拖拍，我都係接受了一個禮拜見一、兩次，唔好影響/改變我平時嘅生活

我接受唔到痴身

不過我無諗住俾你喎

揮揮手先 聖誕節又要被虐了

你點知我咩樣

點會唔like你呢

去到好凍既地方又會掛返香港天氣

咁快諗聖誕

一定係咁啦

咁早晨操 巴打想練馬拉松個d?

香港濕凍凍死北極熊

黃屎你。。。。做咩

着得靚過佢?

買個沙拉算啦

係嘅，好耐無見，不過我係指鍾意女仔著冬天衫多啲，sorry for 1999

最後一句

妄巴識做喇

竟然鐘意女仔著得密實

配搭多啲，同埋冬天有氣氛啲

加油

做咩？做唔晒？

仲有好多

lemon

識貨 佢仲有好多歌都好好聽㗎

lemon演歌ver.

第2出名

我比大家更多慘

去日本吧

喊出嚟，買唔到想買嘅手袋

唔畀用集運，cut咗我單

揾到代購，平過我用集運lol
希望冇伏

代購通常都好少有問題

用開代運so far ok

新生命誕生總是令人喜悅

你講你新完成果份功課呀

唔緊要啦,fighting!!

終於生左?

仲未做晒，要係拉把扎營

加油!

可能間公司唔鍾意人唔出位呢

我又未玩過gp in😂
太chur太出位,唔識講野就gg

啱啱見完政府工,面試收左皮
做得廢青太耐,比人問到傻左

見咩部門？

見d低人工嘅一年位都4人隻我揪

我in圖書舘d低級工姐
唉,可能操fit body去in紀律部隊算或者in惠康見習店舖經理 又或者再讀書,好亂好煩😩😩😩

圖書館有contract？AL？

其實我之前in到外判商d圖書館助理員主管,不過想入下做政府工姐,起我底冇用